"Dit is hij," zei Pumblechook, "zoals ik in mijn shay-kar heb gereden.
Dit is hem zoals ik heb gezien opgevoed met de hand.
Dit is hij voor de zus waarvan ik oom was bij huwelijk, zoals haar naam Georgiana M'ria was van haar eigen moeder, laat hem het ontkennen als hij kan! "
De ober leek ervan overtuigd dat ik het niet kon ontkennen, en dat het gaf het geval een zwarte blik.
"Jongeman," zei Pumblechook, terwijl hij zijn hoofd in de oude naar me neukte mode, "u lucht een naar Joseph.
Wat maakt het voor mij uit, jij vraag me, waar ga je naar toe?
Ik zeg je, meneer, je krijgt een luchtstroom Jozef.” De ober hoestte, alsof hij me bescheiden uitnodigde om daarover heen te komen.
"Nu," zei Pumblechook, en dit alles met een zeer irritante lucht van het zeggen in de zaak van de deugd wat volkomen overtuigend was en overtuigend: "Ik zal je vertellen wat je tegen Joseph moet zeggen.
Hier is Squires van het aanwezige zwijn, bekend en gerespecteerd in deze stad, en hier is William, de naam van zijn vader was Potkins als ik mezelf niet bedrieg. "
"U niet, mijnheer," zei William.
